\section{Onze aanpak}

\begin{frame}{Plan}
\begin{itemize}
\item Verderwerken op werk van voorgangers
\item Proberen 100\% zeker sudokus met juiste moeilijkheid te genereren.
\item Focus eerst op simpelere regels 1 \& 2.
\end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}{Oorzaak foute resultaten}
Overlap inverse regels
Toepassen van inverse is soms gelijk aan toepassen van inverse met lagere moeilijkheidsgraad:


\begin{tikzpicture}
	\node[single arrow, fill=red!50, anchor=base, align=center,text width=1.8cm, font=\tiny]
		at (5.6,2.25){};
\begin{scope}[scale=.5]
    \draw[thin,gray!20] (0, 0) grid (9, 9);
    \draw[scale=3] (0, 0) grid (3, 3);

    %cijfers
    \setcounter{row}{1}
    \setrow {8}{6}{1}{9}{4}{3}{5}{7}{2}
    \setrow {9}{5}{4}{7}{6}{2}{3}{1}{8}
    \setrow {3}{7}{2}{1}{8}{5}{6}{4}{9}
    \setrow {2}{9}{6}{5}{3}{1}{4}{8}{7}
    \setrow {7}{4}{3}{8}{2}{6}{1}{9}{5}
    \setrow {5}{1}{8}{4}{9}{7}{2}{3}{6}
    \setrow {1}{3}{5}{6}{7}{9}{8}{2}{4}
    \setrow {4}{2}{9}{3}{5}{8}{7}{6}{1}
    \setrow {6}{8}{7}{2}{1}{4}{9}{5}{3}


\end{scope}

\begin{scope}[scale=.5, xshift = 13.8 cm]
    \draw[thin,gray!20] (0, 0) grid (9, 9);
    \draw[scale=3] (0, 0) grid (3, 3);

    %cijfers
    \setcounter{row}{1}
    \setrow {}{6}{1}{9}{4}{3}{5}{7}{2}
    \setrow {9}{5}{4}{7}{6}{2}{3}{1}{8}
    \setrow {3}{7}{2}{1}{8}{5}{6}{4}{9}
    \setrow {2}{9}{6}{5}{3}{1}{4}{8}{7}
    \setrow {7}{4}{3}{8}{2}{6}{1}{9}{5}
    \setrow {5}{1}{8}{4}{9}{7}{2}{3}{6}
    \setrow {1}{3}{5}{6}{7}{9}{8}{2}{4}
    \setrow {4}{2}{9}{3}{5}{8}{7}{6}{1}
    \setrow {6}{8}{7}{2}{1}{4}{9}{5}{3}

    %pencilmarks    
    \hintcell{1}{1}{8}

    %pencilmarks
\end{scope}
\end{tikzpicture}

Kan bekomen worden met zowel inverse 1 en 2.

\end{frame}

\begin{frame}{Oplossing overlap}
Methode 2 verbeteren door prioriteit te leggen op niet overlappende inversen.

\begin{tikzpicture}
\begin{scope}[blend group=soft light]

\fill[red!30!white]   ( 180:1) circle (2);
\fill[green!30!white] (0:1) circle (2);

\end{scope}

\node at ( 0:2)    {Inverse 1};
\node at (180:2)    {Inverse 2};
\draw[thick] (180:1) ++(60:2)  arc (60:300:2);
\draw[thick] (180:1) ++(60:2)  arc (120:240:2);
	\node[single arrow, fill=red!50, anchor=base, align=center,text width=1cm, font=\tiny, rotate=-45]
at (-3,2){};

\end{tikzpicture}

\end{frame}

\begin{frame}{Nieuw probleem}

De volgorde van de inverteringen zijn niet noodzakelijk de omgekeerde volgorde van de oplossing.

\begin{tikzpicture}
	\node[single arrow, fill=red!50, anchor=base, align=center,text width=1.8cm, font=\tiny]
at (5.6,2.25){Inverse 2};
  \begin{scope}[scale=.5]
\draw[thin,gray!20] (0, 0) grid (9, 9);
\draw[scale=3] (0, 0) grid (3, 3);

%cijfers
\setcounter{row}{1}
\setrow {8}{9}{3}{2}{7}{5}{1}{4}{6}
\setrow {6}{5}{7}{ }{4}{1}{3}{2}{8}
\setrow {1}{4}{2}{6}{3}{8}{5}{9}{7}
\setrow {9}{7}{1}{5}{8}{4}{6}{3}{2}
\setrow {4}{6}{8}{3}{2}{9}{7}{5}{1}
\setrow {3}{2}{5}{1}{6}{7}{9}{8}{4}
\setrow {5}{3}{6}{ }{1}{2}{8}{7}{9}
\setrow {7}{1}{4}{8}{ }{3}{2}{6}{ }
\setrow {2}{8}{9}{7}{5}{6}{4}{1}{3}


%pencilmarks
\hintcell{2}{4}{9}
\hintcell{7}{4}{4}
\hintcell{8}{5}{9}
\hintcell{8}{9}{5}
\circlecell{7}{9}
\end{scope}

  \begin{scope}[scale=.5, xshift = 13.8cm]
\draw[thin,gray!20] (0, 0) grid (9, 9);
\draw[scale=3] (0, 0) grid (3, 3);

%cijfers
\setcounter{row}{1}
\setrow {8}{9}{3}{2}{7}{5}{1}{4}{6}
\setrow {6}{5}{7}{ }{4}{1}{3}{2}{8}
\setrow {1}{4}{2}{6}{3}{8}{5}{9}{7}
\setrow {9}{7}{1}{5}{8}{4}{6}{3}{2}
\setrow {4}{6}{8}{3}{2}{9}{7}{5}{1}
\setrow {3}{2}{5}{1}{6}{7}{9}{8}{4}
\setrow {5}{3}{6}{ }{1}{2}{8}{7}{ }
\setrow {7}{1}{4}{8}{ }{3}{2}{6}{ }
\setrow {2}{8}{9}{7}{5}{6}{4}{1}{3}


%pencilmarks
\hintcell{2}{4}{9}
\redhintcell{7}{4}{4}{9}
\redhintcell{7}{9}{}{9}
\hintcell{8}{5}{9}
\redhintcell{8}{9}{5}{9}
\end{scope}
\end{tikzpicture}

\end{frame}

\begin{frame}{Oplossing}
In de Sudoku mag geen enkel vakje invulbaar zijn met Algoritme 1.

\begin{tikzpicture}[remember picture,overlay,shift={($(current page.south west) $) }]
\begin{scope}[scale=.5, xshift = 15cm, yshift = 2cm]
\draw[thin,gray!20] (0, 0) grid (9, 9);
\draw[scale=3] (0, 0) grid (3, 3);

%cijfers
\setcounter{row}{1}
\setrow { }{ }{ }{ }{7}{3}{ }{ }{ }
\setrow {5}{ }{ }{ }{2}{ }{ }{ }{ }
\setrow { }{ }{4}{ }{5}{ }{ }{ }{ }
\setrow {8}{ }{ }{5}{1}{4}{ }{3}{ }
\setrow {3}{4}{ }{8}{9}{6}{ }{ }{7}
\setrow { }{ }{ }{7}{3}{2}{ }{ }{6}
\setrow { }{ }{3}{9}{8}{1}{6}{ }{2}
\setrow { }{1}{ }{2}{6}{7}{3}{ }{ }
\setrow {9}{ }{ }{3}{4}{5}{1}{7}{ }


%pencilmarks
\hintcell{1}{1}{1,2,6}
\hintcell{1}{2}{2,6,8,9}
\hintcell{1}{3}{1,2,6,8,9}
\hintcell{1}{4}{1,4,6}
\hintcell{1}{7}{2,4,5,8,9}
\hintcell{1}{8}{1,2,4,5,6,8,9}
\hintcell{1}{9}{1,4,5,8,9}
\hintcell{2}{2}{3,6,7,8,9}
\hintcell{2}{3}{1,6,7,8,9}
\hintcell{2}{4}{1,4,6}
\hintcell{2}{6}{8,9}
\hintcell{2}{7}{4,7,8,9}
\hintcell{2}{8}{1,4,6,8,9}
\hintcell{2}{9}{1,3,4,8,9}
\hintcell{3}{1}{1,2,6,7}
\hintcell{3}{2}{2,3,6,7,8,9}
\hintcell{3}{4}{1,6}
\hintcell{3}{6}{8,9}
\hintcell{3}{7}{2,7,8,9}
\hintcell{3}{8}{1,2,6,8,9}
\hintcell{3}{9}{1,3,8,9}
\hintcell{4}{2}{2,6,7,9}
\hintcell{4}{3}{2,6,7,9}
\hintcell{4}{7}{2,9}
\hintcell{4}{9}{9}
\hintcell{5}{3}{1,2,5}
\hintcell{5}{7}{2,5}
\hintcell{5}{8}{1,2,5}
\hintcell{6}{1}{1}
\hintcell{6}{2}{5,9}
\hintcell{6}{3}{1,5,9}
\hintcell{6}{7}{4,5,8,9}
\hintcell{6}{8}{1,4,5,8,9}
\hintcell{7}{1}{4,7}
\hintcell{7}{2}{5,7}
\hintcell{7}{8}{4,5}
\hintcell{8}{1}{4}
\hintcell{8}{3}{5,8}
\hintcell{8}{8}{4,5,8,9}
\hintcell{8}{9}{4,5,8,9}
\hintcell{9}{2}{2,6,8}
\hintcell{9}{3}{2,6,8}
\hintcell{9}{9}{8}
\end{scope}
\end{tikzpicture}
\end{frame}

\begin{frame}{Heurestiek: voorwaarden}
Hou voor elk leeg vakje de voorwaarden die nodig zijn om ze met algoritme1 in te vullen bij.
Stop pas met zoeken wanneer elke voorwaarde "gebroken" is.

\begin{tikzpicture}[remember picture,overlay,shift={($(current page.south west) $) }]
\begin{scope}[scale=.5, xshift = 15cm, yshift = 2cm]
\draw[thin,gray!20] (0, 0) grid (9, 9);
\draw[scale=3] (0, 0) grid (3, 3);

%cijfers
\setcounter{row}{1}
\setrow { }{ }{ }{ }{7}{3}{ }{ }{ }
\setrow {5}{ }{ }{ }{2}{ }{ }{ }{ }
\setrow { }{ }{4}{ }{5}{ }{ }{ }{ }
\setrow {8}{ }{ }{5}{1}{4}{ }{3}{ }
\setrow {3}{4}{ }{8}{9}{6}{ }{ }{7}
\setrow { }{ }{ }{7}{3}{2}{ }{ }{6}
\setrow { }{ }{3}{9}{8}{1}{6}{ }{2}
\setrow { }{1}{ }{2}{6}{7}{3}{ }{ }
\setrow {9}{ }{ }{3}{4}{5}{1}{7}{ }


%pencilmarks
\hintcell{1}{1}{1,2,6}
\hintcell{1}{2}{2,6,8,9}
\hintcell{1}{3}{1,2,6,8,9}
\hintcell{1}{4}{1,4,6}
\hintcell{1}{7}{2,4,5,8,9}
\hintcell{1}{8}{1,2,4,5,6,8,9}
\hintcell{1}{9}{1,4,5,8,9}
\hintcell{2}{2}{3,6,7,8,9}
\hintcell{2}{3}{1,6,7,8,9}
\hintcell{2}{4}{1,4,6}
\hintcell{2}{6}{8,9}
\hintcell{2}{7}{4,7,8,9}
\hintcell{2}{8}{1,4,6,8,9}
\hintcell{2}{9}{1,3,4,8,9}
\hintcell{3}{1}{1,2,6,7}
\hintcell{3}{2}{2,3,6,7,8,9}
\hintcell{3}{4}{1,6}
\hintcell{3}{6}{8,9}
\hintcell{3}{7}{2,7,8,9}
\hintcell{3}{8}{1,2,6,8,9}
\hintcell{3}{9}{1,3,8,9}
\hintcell{4}{2}{2,6,7,9}
\hintcell{4}{3}{2,6,7,9}
\hintcell{4}{7}{2,9}
\hintcell{4}{9}{9}
\hintcell{5}{3}{1,2,5}
\hintcell{5}{7}{2,5}
\hintcell{5}{8}{1,2,5}
\hintcell{6}{1}{1}
\hintcell{6}{2}{5,9}
\hintcell{6}{3}{1,5,9}
\hintcell{6}{7}{4,5,8,9}
\hintcell{6}{8}{1,4,5,8,9}
\hintcell{7}{1}{4,7}
\hintcell{7}{2}{5,7}
\hintcell{7}{8}{4,5}
\hintcell{8}{1}{4}
\hintcell{8}{3}{5,8}
\hintcell{8}{8}{4,5,8,9}
\hintcell{8}{9}{4,5,8,9}
\hintcell{9}{2}{2,6,8}
\hintcell{9}{3}{2,6,8}
\hintcell{9}{9}{8}
\end{scope}
\end{tikzpicture}
\end{frame}

\begin{frame}{Voorwaarden voor algoritme 1}
De pencilmark komt slechts éénmaal voor in de rij\\
\hspace{3cm}\textbf{OF}\\
De pencilmark komt slechts éénmaal voor in de kolom\\
\hspace{3cm}\textbf{OF}\\
De pencilmark komt slechts éénmaal voor in het blok.

\begin{tikzpicture}[remember picture,overlay,shift={($(current page.south west) $) }]
\begin{scope}[scale=.5, xshift = 15cm, yshift = 2cm]
\draw[thin,gray!20] (0, 0) grid (9, 9);
\draw[scale=3] (0, 0) grid (3, 3);

%cijfers
\setcounter{row}{1}
\setrow { }{ }{ }{ }{7}{3}{ }{ }{ }
\setrow {5}{ }{ }{ }{2}{ }{ }{ }{ }
\setrow { }{ }{4}{ }{5}{ }{ }{ }{ }
\setrow {8}{ }{ }{5}{1}{4}{ }{3}{ }
\setrow {3}{4}{ }{8}{9}{6}{ }{ }{7}
\setrow { }{ }{ }{7}{3}{2}{ }{ }{6}
\setrow { }{ }{3}{9}{8}{1}{6}{ }{2}
\setrow { }{1}{ }{2}{6}{7}{3}{ }{ }
\setrow {9}{ }{ }{3}{4}{5}{1}{7}{ }


%pencilmarks
\hintcell{1}{1}{1,2,6}
\hintcell{1}{2}{2,6,8,9}
\hintcell{1}{3}{1,2,6,8,9}
\hintcell{1}{4}{1,4,6}
\hintcell{1}{7}{2,4,5,8,9}
\hintcell{1}{8}{1,2,4,5,6,8,9}
\hintcell{1}{9}{1,4,5,8,9}
\hintcell{2}{2}{3,6,7,8,9}
\hintcell{2}{3}{1,6,7,8,9}
\hintcell{2}{4}{1,4,6}
\hintcell{2}{6}{8,9}
\hintcell{2}{7}{4,7,8,9}
\hintcell{2}{8}{1,4,6,8,9}
\hintcell{2}{9}{1,3,4,8,9}
\hintcell{3}{1}{1,2,6,7}
\hintcell{3}{2}{2,3,6,7,8,9}
\hintcell{3}{4}{1,6}
\hintcell{3}{6}{8,9}
\hintcell{3}{7}{2,7,8,9}
\hintcell{3}{8}{1,2,6,8,9}
\hintcell{3}{9}{1,3,8,9}
\hintcell{4}{2}{2,6,7,9}
\hintcell{4}{3}{2,6,7,9}
\hintcell{4}{7}{2,9}
\hintcell{4}{9}{9}
\hintcell{5}{3}{1,2,5}
\hintcell{5}{7}{2,5}
\hintcell{5}{8}{1,2,5}
\hintcell{6}{1}{1}
\hintcell{6}{2}{5,9}
\hintcell{6}{3}{1,5,9}
\hintcell{6}{7}{4,5,8,9}
\hintcell{6}{8}{1,4,5,8,9}
\redhintcell{7}{1}{7}{4}
\hintcell{7}{2}{5,7}
\hintcell{7}{8}{4,5}
\redhintcell{8}{1}{}{4}
\hintcell{8}{3}{5,8}
\redhintcell{8}{8}{5,8,9}{4}
\redhintcell{8}{9}{5,8,9}{4}
\hintcell{9}{2}{2,6,8}
\hintcell{9}{3}{2,6,8}
\hintcell{9}{9}{8}
\end{scope}
\end{tikzpicture}
\end{frame}

\begin{frame}{"Gebroken" voorwaarden voor algoritme 1}
De pencilmark komt meermaals voor in de rij\\
\hspace{3cm}\textbf{EN}\\
De pencilmark komt meermaals voor in de kolom\\
\hspace{3cm}\textbf{EN}\\
De pencilmark komt meermaals voor in het blok.
\begin{tikzpicture}[remember picture,overlay,shift={($(current page.south west) $) }]

\begin{scope}[scale=.5, xshift = 15cm, yshift = 2cm]
\draw[thin,gray!20] (0, 0) grid (9, 9);
\draw[scale=3] (0, 0) grid (3, 3);

%cijfers
\setcounter{row}{1}
\setrow { }{ }{ }{ }{7}{3}{ }{ }{ }
\setrow {5}{ }{ }{ }{2}{ }{ }{ }{ }
\setrow { }{ }{4}{ }{5}{ }{ }{ }{ }
\setrow {8}{ }{ }{5}{1}{4}{ }{3}{ }
\setrow {3}{4}{ }{8}{9}{6}{ }{ }{7}
\setrow { }{ }{ }{7}{3}{2}{ }{ }{6}
\setrow { }{ }{3}{9}{8}{1}{6}{ }{2}
\setrow { }{1}{ }{2}{6}{7}{3}{ }{ }
\setrow {9}{ }{ }{3}{4}{5}{1}{7}{ }


%pencilmarks
\hintcell{1}{1}{1,2,6}
\hintcell{1}{2}{2,6,8,9}
\hintcell{1}{3}{1,2,6,8,9}
\hintcell{1}{4}{1,4,6}
\hintcell{1}{7}{2,4,5,8,9}
\hintcell{1}{8}{1,2,4,5,6,8,9}
\hintcell{1}{9}{1,4,5,8,9}
\hintcell{2}{2}{3,6,7,8,9}
\hintcell{2}{3}{1,6,7,8,9}
\hintcell{2}{4}{1,4,6}
\hintcell{2}{6}{8,9}
\hintcell{2}{7}{4,7,8,9}
\hintcell{2}{8}{1,4,6,8,9}
\hintcell{2}{9}{1,3,4,8,9}
\hintcell{3}{1}{1,2,6,7}
\hintcell{3}{2}{2,3,6,7,8,9}
\hintcell{3}{4}{1,6}
\hintcell{3}{6}{8,9}
\hintcell{3}{7}{2,7,8,9}
\hintcell{3}{8}{1,2,6,8,9}
\hintcell{3}{9}{1,3,8,9}
\hintcell{4}{2}{2,6,7,9}
\hintcell{4}{3}{2,6,7,9}
\hintcell{4}{7}{2,9}
\hintcell{4}{9}{9}
\hintcell{5}{3}{1,2,5}
\hintcell{5}{7}{2,5}
\hintcell{5}{8}{1,2,5}
\hintcell{6}{1}{1}
\hintcell{6}{2}{5,9}
\hintcell{6}{3}{1,5,9}
\hintcell{6}{7}{4,5,8,9}
\hintcell{6}{8}{1,4,5,8,9}
\redhintcell{7}{1}{7}{4}
\hintcell{7}{2}{5,7}
\hintcell{7}{8}{4,5}
\redhintcell{8}{1}{}{4}
\hintcell{8}{3}{5,8}
\redhintcell{8}{8}{5,8,9}{4}
\redhintcell{8}{9}{5,8,9}{4}
\hintcell{9}{2}{2,6,8}
\hintcell{9}{3}{2,6,8}
\hintcell{9}{9}{8}
\end{scope}
\end{tikzpicture}
\end{frame}

\begin{frame}{Resulterende sudoku}
\vspace{-.5cm}
\begin{itemize}
	\item Geen enkel vakje invulbaar met algoritme 1.
	\item Minstens 1 vakje invulbaar met algoritme 2.
	\item Kan verder geïnverteerd worden tot \\ een "betere" sudoku zonder\\ de moeilijkheid te verlagen.
\end{itemize}

\begin{tikzpicture}[remember picture,overlay,shift={($(current page.south west) $) }]
\begin{scope}[scale=.5, xshift = 15cm, yshift = 2cm]
\draw[thin,gray!20] (0, 0) grid (9, 9);
\draw[scale=3] (0, 0) grid (3, 3);

%cijfers
\setcounter{row}{1}
\setrow { }{ }{ }{ }{7}{3}{ }{ }{ }
\setrow {5}{ }{ }{ }{2}{ }{ }{ }{ }
\setrow { }{ }{4}{ }{5}{ }{ }{ }{ }
\setrow {8}{ }{ }{5}{1}{4}{ }{3}{ }
\setrow {3}{4}{ }{8}{9}{6}{ }{ }{7}
\setrow { }{ }{ }{7}{3}{2}{ }{ }{6}
\setrow { }{ }{3}{9}{8}{1}{6}{ }{2}
\setrow { }{1}{ }{2}{6}{7}{3}{ }{ }
\setrow {9}{ }{ }{3}{4}{5}{1}{7}{ }


%pencilmarks
\hintcell{1}{1}{1,2,6}
\hintcell{1}{2}{2,6,8,9}
\hintcell{1}{3}{1,2,6,8,9}
\hintcell{1}{4}{1,4,6}
\hintcell{1}{7}{2,4,5,8,9}
\hintcell{1}{8}{1,2,4,5,6,8,9}
\hintcell{1}{9}{1,4,5,8,9}
\hintcell{2}{2}{3,6,7,8,9}
\hintcell{2}{3}{1,6,7,8,9}
\hintcell{2}{4}{1,4,6}
\hintcell{2}{6}{8,9}
\hintcell{2}{7}{4,7,8,9}
\hintcell{2}{8}{1,4,6,8,9}
\hintcell{2}{9}{1,3,4,8,9}
\hintcell{3}{1}{1,2,6,7}
\hintcell{3}{2}{2,3,6,7,8,9}
\hintcell{3}{4}{1,6}
\hintcell{3}{6}{8,9}
\hintcell{3}{7}{2,7,8,9}
\hintcell{3}{8}{1,2,6,8,9}
\hintcell{3}{9}{1,3,8,9}
\hintcell{4}{2}{2,6,7,9}
\hintcell{4}{3}{2,6,7,9}
\hintcell{4}{7}{2,9}
\hintcell{4}{9}{9}
\hintcell{5}{3}{1,2,5}
\hintcell{5}{7}{2,5}
\hintcell{5}{8}{1,2,5}
\hintcell{6}{1}{1}
\hintcell{6}{2}{5,9}
\hintcell{6}{3}{1,5,9}
\hintcell{6}{7}{4,5,8,9}
\hintcell{6}{8}{1,4,5,8,9}
\hintcell{7}{1}{4,7}
\hintcell{7}{2}{5,7}
\hintcell{7}{8}{4,5}
\hintcell{8}{1}{4}
\hintcell{8}{3}{5,8}
\hintcell{8}{8}{4,5,8,9}
\hintcell{8}{9}{4,5,8,9}
\hintcell{9}{2}{2,6,8}
\hintcell{9}{3}{2,6,8}
\hintcell{9}{9}{8}
\end{scope}
\end{tikzpicture}
\end{frame}

\begin{frame}{Huidig resultaat}
\begin{tikzpicture}
\begin{axis}[
title= \small{Tijdsverdeling 1000 sudokugeneraties van moeilijkheid 2},
ylabel= aantal sudokus,
width=10cm,
height=6cm,
ymin=0,
xmin=0,
xmax=630,
ybar interval,
minor y tick num=4,
xmajorgrids=false,
ymajorgrids=true,
yminorgrids=true,
minor grid style={lightgray!20,very thin},
ytick style = {lightgray!20,very thin},
xticklabel=
\tiny{\pgfmathprintnumber\tick--\pgfmathprintnumber\nexttick},
x tick label style={rotate=90},
xtick pos=left,
ytick pos=left]
\addplot+[hist={data=x,bins=21}]
file {src/data/ServerTest.csv};
\end{axis}
\node[rotate = 90, font=\tiny,fill=white,right] at (8.25,-1.3) {$600<     $ $ $ $ $ };
\node[font = \large] at (4.5,-1.5) {tijd$(s)$};
\node[font = \tiny, inner sep = 0pt] (A) at (9,2) {afgebroken};
\draw[->] (A.south west) -- ( 8.25,1.48);
\end{tikzpicture}
\end{frame}

\begin{frame}{Toekomstvisie}
Verder onderzoek naar afgebroken generaties
\begin{itemize}
\item Heuristiek niet goeg genoeg?
\item Implementatie niet effecient genoeg?
\item Bestaan er soms geen sudokupuzzels van een gegeven opgeloste sudoku met bepaalde moeilijkheidsgraad?
\end{itemize}

Uitbreiden implementatie naar hogere moeilijkheidsniveaus.

\begin{itemize}
\item Implementeren in een declaratieve taal.
\end{itemize}

\end{frame}

\begin{frame}
\vspace{3cm}
\centerline{Zijn er nog vragen?}
\end{frame}